既然無共識 今晚18區開花搞建設啦

屌
講真 日日裝修 我屋企黃既屋企人都覺得唔係咁好睇
同埋佢地唔似我地跟得咁貼 可能淨係會以為我地打爛野
既然連登咁多人吹今日照開花 不如出去裝飾間舖好無？
貼到滿鋪文宣 影出黎觀感好好多 勇武都可以休息一日

罷工係對個政權最撚有衝擊既抗爭手法，但三罷做左咁撚多次，都係得8.5成功，因為計劃左好撚耐，對香港人黎講，個個都只想被罷工，到呢個地步，你仲想做休息撚，而唔乘勝追擊？

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但咁撚樣都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

唔撚係話和理非冇用，但勇和齊上齊落唔撚得？

push

勇武和理一人讓一步 再次合一！

真 和勇合一